建議政府每人派三萬 律政司僭建當無數

今次迴響咁大
我估律政司落硬台

3千都ok啦香港人洗撚3萬咩

咁低賤

老老實實你派錢 果d咩高鐵咩橋廿三條一地兩檢過撚哂佢我都話知你

300 已經夠

3都夠啦 洗撚咁多咩

10000夠